美資投資管理公司女高層疑逃避檢疫 當局或會通緝

新冠肺炎疫情反覆，西營盤健身室URSUS Fitness爆疫群組更蔓延至金融界。《香港01》接獲消息指，一間美資投資管理公司的女高層，被列為密切接觸者須強制檢疫隔離，但卻失蹤，當局或會通緝。消息指，她早前確診的丈夫，亦是另一間美資投行的員工。

該名失蹤的女高層，現年40多歲，在一間美資的投資管理公司香港分公司工作約六七年。《香港01》接獲消息指，她被列為密切接觸者後失蹤，懷疑私下入住一間高級酒店，逃避強制檢疫，當局或通緝。

美資投行高層咪又係支那人

人質外交

垃圾政府夠閪膽通緝咩

美資投行幫中共洗咁多黑錢
無一個係無辜的

攬炒派手足加油